廢老藍絲既特徵

唔好推

藍屍賤撚過地底泥

面相奇醜
窮酸打扮
成身煙臭味

去馬場行一圈 十個有十一個都係

發覺佢地多數都係單身，即使結咗婚都無仔女

我黃

睇完會開心返